警察已經暴走中，我地係咪要自組民安隊?

個城市點都要有維持治安，有有辦法係法例規定做到? 街坊自保，有冇可能有特定電話? 宣傳多D，反正有乜事都唔打999架空班黑警。

我認為呢個係另一種有效方法對付佢地，唔使下勇武和你飛。

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

推
一定唔可以俾黑警清算到民安隊

講左咁耐 到底係冇可能做到定冇人去做

Defence Unit

跟乜9法例
依家你仲諗住遵從香港法制？訓醒未？
執法者都視法例若無睹啦？？？

文宣新名目及戰線-Decitizenize

目的係要架空班黑警，搞到佢地懷疑人生。

社會發生乜野都唔關佢地事，叫地佢地出糧收皮算。 佢地已經完全唔認得學堂學過D乜。

其實見到而家示威者都覺得奇怪, full gear 但對藍絲打人完全無解決方法
近日來咁多暴力事件,
大家應該要有個共識, 出得黎示威就要準備好自衛
真正既自衛唔係淨係防止, 而係要反擊令攻擊既人失去攻擊能力
單單防守只會搞到好似尋日咁俾三個廢老搞到你地做唔到本來要做既野

最重要係守法，因為最明顯要做到，我地市民守法，班上左腦既黑警就等佢地以為自己就係法例。

目的簡單但難做，架空佢地，要佢地知道自己係Nothing。

打999，其實係可以講明只要救護車，消房員，就係唔要警察。

依個不如直接打佢地自己既hotline算

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

其實第一步唔使太激。佢地要查身份證就由佢地查。有乜事都好，可以禮貌同佢地講，唔使你幫，你地去休息把拉。

不過最難係個社會要有自己既民安隊，互相幫忙，一但有事，第一諗法係搵民安，唔係警察。

我知道有D國家真係有自己社區既民安隊。

認同
最難既地方莫過於確保成員既合法性同身份(最少唔係uc唔係鬼)
依個位要諗多啲
而救護同消防我諗真係得消防局先做到
既然999都會被cut線,咁不如直接打調派中心電話

最一開頭既行動可能只係單純幫下當區街坊
再慢慢令佢地支持我地既工作

警察肯定會拉人，自己唔做嘅嘢都唔會比人做

警察已經無左社會作用，我地要佢地知道，佢地除左出糧， 發癲之外，就係nothing 。